覺唔覺香港已經變左武漢肺炎第一收容港？第一收蝗港。

支蝗鍾意幾時黎到得，成架船有蝗帶毒無國家收又係黎香港，呢兩日更加大量蝗湧港，港共就梗係照收，香港第一收蝗港地位真係無花無假。

北京啲毒王

如果大陸黎個毒王，香港真係玩撚完

林鄭最愛做第一

收容病毒蝗又第一

好大機會已經嚟咗 唔駛如果

如果黎左傳播會好快同會有人死

依家真係等爆 無其他可能

我覺得香港重未到最差時候，柒婆就不斷推香港死

我真係好似好想你咁樂觀
但諗起個現實 我真係樂觀唔倒
醫護真係喺關鍵時刻 做出最一度防線已 向政府發出通碟
但而家關鍵時刻已過 邊境防線亦已經失守
我真係好希望你嘅諗法係啱 我嘅係錯
at this very moment, I could only wish everyone best of luck.

我無樂觀我係有d悲觀，因為柒婆死唔肯封關而都今日係香港好運因為重未出現一隻或幾隻支那超級帶菌者即毒王走黎香港播毒，如果出現，我諗會嚴重過沙士，而柒婆就係等緊呢日。

容港治己

97後邊的特狗都係以整死香港抬高支那為政治任務架啦